[GAY] 呢個日本靚仔拍GV會唔會浪費咗D

seed呢屌你

冇seed學人出post?

好想做果個任何仁

Seed呢

seed 呢

最憎睇呢啲，到喉唔到肺

樓主老豆菊花不保

屎眼呢 ？片呢？仲要咁撚厚格點撚樣睇

未有番號？

有D肌肉就係靚仔?靚仔唔係睇樣?

點解日本gv低清成咁

仆街搞到我又要打飛機

仲未有seed

佢根本勁enjoy，又要扮直

不過個身的確好正，打左幾次

唔係仲有套開苞咩

就係拍GV先唔浪費

AV好少會有咁多男性鏡頭
拍AV先浪費左佢

真心浪費
應該做我條仔等我日日服侍佢

點服侍？

一前一後

仲未有Link?

約下我咪知

coat 祥英

MVP 15

成班死gay佬 好撚嘔心

唔拍就係浪費

呢類身型 都有市場

加多個 體育會制霸

死魚

係詠真

各花各眼

睇慣 白白 少少肌肉就得

Seed 呢

trance 越走越偏 變成男女混戰

好好地3件 加個女

係咪冇女,d仔唔肯剝褲啊

ノンケ七変化 part7 |

【Body Focus：Full HD】MODEL No.2 宇野颯斗 178×72×20歳。
超S級モデル達の筋肉肢体を堪能できる新ブランドが始動!!普段は見れない本格派マッスル男達の身体を堪能できるのはここだけ!!!第2弾モデルは、体育会で鍛えあげられた無駄の無い鋼鉄筋肉を持つ宇野颯斗（う

not bad

又有新片